有冇人覺得facebook睇片出廣告好撚煩？

睇睇下片成日出廣告阻撚住哂

一開始出都算
中間突然播我一定走，唔再睇

use adblock

Safari 先有用咋嘛唔係咩？

仲用緊舊version
死都唔update

幾年冇喺fb睇過廣告
反而ig啲廣告唔知點block

本身facebook就好撚煩。令人間關係更疏離。